有冇人頭先唔記得戴apple watch???!

屌你老母又要等下年

好靚喎

佢係唯一一個會祝我新年快樂嘅人

屌
新買幾個星期。
唔知有呢個function

新年快樂

我愛你

happy new year

咩 function?

新年嗰陣Apple Watch 會放煙花

唔會miss㗎
個noti起碼喺度一日任襟

衣家先發現

今年見到就諗起蘋果廣告

全日任㩒

死物黎

但你叫佢佢會應你架

大人物

吓 咩事

依家先知

幾日冇出過街 熄左